點解連登仔仲唔明，熄左燈就算係大美人係張床上都係一鳩樣

難怪連登咁多青頭

你就青頭，屌果下係屌個成就感，屌女神叫做愛，屌豬西叫交配

屌閪要熄燈? CHING， 你屌過閪未

樓主係絲？

不嬲天光先扑野

真。青頭
咁撚大聲衝出嚟柒你都血少有

花生花生

唔一定要大美人
但如果係肥閪熄左燈連床都上唔到

未必一樣…可能死魚…唔enjoy的…好似豪俾你咁，其實仲衰

不過豬扒都可能係咁

豬閪先要熄燈

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

樓豬